求下你哋唔好再玩 laser

你班人亂咁fing，喺人哋幅牆上面fing嚟fing去，你睇落覺得眼花，但對家唔覺㗎，因為佢唔係企你個角度，佢唔會感受到你個視覺

如果你嘅目的係team kill，恭喜你，你成功令到街上嘅人同你一齊眼花

而家人哋話你手上嗰支係槍，咁你諗下如果有機會拎支槍嘅時候，你會亂咁向牆射定𣈴準target嚟射？

唔好再做豬隊友喇好唔好？

語癌？

Laser當槍邊個柒啲

我簡單啲講，對家講到明 laser 射到眼會傷

所以射牆係唔會傷到對家

但我企喺條街望住你哋fing嚟fing去就覺得眼花

明就明，唔明我都冇辦法

廢話 唔洗理
上一頁

係啊係啊傷眼啊

不推文
唔洗理

邊個叫你望啫

不推文回覆

吹呀 告我囉 傻西